公司個senior女人成日針某同事

成日好嚴肅兩個人細細聲訓話

同部門幾個同事都有怨言

會唔會鬧走佢輪到我

如果成個部門都係男人就好